brooklyn99 好笑啲 定 how i met your mother?

想追劇 邊套會好睇啲 好笑啲

有無巴絲2套都睇過

brooklyn 99

好

未睇99
但how I met your mother喺我心目中真係最正

所以我都好難揀

作為B99嘅忠實fans，就算未睇過HIMYM 都要揀Brooklyn Nine-Nine

How I met your mother有正劇情，不過係啲曲型罐頭笑聲喜劇。brooklynn99笑點自然好多，但係無咩大劇情令你興奮，或者緊張

巴打覺得B99係咪好好笑

好鐘意La vie en rose嗰幕

WHY?

How I met your mother已經完左，我會話佢都完得幾好，尤其最後一季集集都堪稱經典

Brooklynn99就仲未完，你以後仲有機會睇新一季

HIMYM 好多罐頭笑聲，我就唔係咁鍾意
Brooklyn 99我自己就覺得好正，就算睇一次都會成日翻睇

兩套都睇晒
論笑點B99 出色d, 睇佢地癲癲下又一集
但論劇情就HIMYM, 可以睇佢地成班一齊成長,warm得黎又幾好笑

利申：兩套都好鐘意

多謝各位巴絲意見

Brookly99 去到S8就無啦
Jake話唔再拍落去
但係好推薦睇Brookly99
笑點好自然 睇完心情都好返曬

兩套都睇過，好肯定咁答你Brooklyn99

老老實實
B99 S1-S3 同S5係好好笑嘅 (細佬笑點有點低 dont mind please)
而其他season對我嚟講都略嫌有啲跌watt
但係當你繼續睇，越睇越耐嘅時候
套劇有種無名嘅chemistry 吸引住你
會令你覺得咁多位主角就好似一堆你識咗好耐嘅朋友又或者係family咁
驅使到你會為咗睇埋主角佢哋嘅發展而繼續追落去，盡管套劇嘅笑位少咗

The reason would be no reason.
I just like it.

人來人往潮起潮落兜兜轉轉，一切過後，唯有空靈的歌聲，音容宛在

兩套我都覺得好好睇

笑位就99好d
劇情上HIMYM比較好

himym 衰最尾個季，同夾硬寫番xxxxxxxxxxx

比我揀一套會揀HIMYM
佢除左笑位
仲有好多其他既野，有感動有浪漫
咁多季睇落去感覺似同角色一齊成長

但99除左笑我無咩其他印象
不過都有可能係我睇HIMYM先，先入為主都唔定

嘩屌 冇撚得比 b99高質好笑 人物刻劃得好
同friends相比之下himym好撚尷尬
睇左3季半覺得好撚悶 係得barney有啲特色 robin得個靚字

兩套都有睇
brooklyn99 就淨係睇笑野
himym 其實好多sad 位

但brooklyn 呢
好唔好得笑過friends?

咁99好笑d定big bang好笑d?

How I met your mother 世一！！

lm

B99睇曬
Himym 睇完第一季
個人鍾意後者多啲
B99有時啲笑位係格硬黎，笑唔出

咁係你冇睇埋落去 你睇埋就會知himy係越嚟越好睇嗰隻 唔係講笑

Big Bang theory!

個人認為big bang最好笑

一樣 中意黑色幽默 Diaz 同文員好正

B99好笑啲 但我鍾意HMIYM多啲

+1
就嚟大結局真係唔捨得

HIMYM全套翻睇過無數次
主要講relationships
每次睇都有新發現
啲笑位同喊位睇咁多次仲有
啲主角間嘅chemistry超正

Brooklyn99節奏超明快
啲笑點多元化同超on9
全套睇過2次以上
個人覺得Gina好笑到pk

但如果2選1
我會揀HIMYM

有時間可以考慮睇埋The Office (US version)
我覺得好笑過B99

兩年前開始追b99,睇到第五季斷左

近排先開始睇返，依定睇到第七，唔想咁快完

人物刻劃極豐富

每個人都可以係主角

一集廿分鐘，同時有幾個故事

節奏快，唔拖，搞笑

記得當初第一集。睇intro 前既兩分鐘片段就已經迷上左

99 > big bang = himym

套套題材都唔同，點比呀, 煲曬佢咪得
Modern family / the office 都好撚搞笑

冇錯 兩套都係出名好睇嘅sitcom 梗係唔好錯過睇曬佢就啱㗎啦
睇完呢兩套可以睇埋其他好睇嘅
例如好多人講嘅the big bang theory、friends、the office、it crowd、2broke girls、arrested development

啱啱睇到B99第五季最後一集
Jake同Amy結婚

Your butt is the bomb

office 成班同事一齊玩 輕鬆好笑嘅就B99
成班frd一齊成長 貼近現實嘅就HIMYM
同場加映modern family講三家人嘅相處都幾好笑

Office 果個傻鳩老細真係笑死

兩套都睇哂 雖然好中意b99 但himym 正好多

Btw,有冇人有睇silicon valley?
我以前一直好憎睇外國sitcom
第一套睇就係99

差唔多個人覺得
兩邊啲編劇都好勁
人物寫得好立體
99係正常人嘅戇鳩
Big Bang 係宅到戇鳩
兩者各有長處